林奠幾耐無做過愛，出唔出美男計

膠po 勿屌,大家輕鬆下

冇用post，拉

好大犧牲

我願意做第一個。。。。。